On passe aux choses sérieuses ! Avec 21sh, vous allez devoir écrire une implémentation proche de la réalité de la boucle "read, eval, print" d'un shell. A l'aide de la bibliothèque Termcaps, vous ajouterez une édition de ligne fonctionnelle et utile à la partie "read" de votre shell. Déplacements du curseur, édition, historique, multilignes, etc. Mais surtout pour la partie "eval", oubliez la fonction ft_split que vous utilisiez dans votre Minishell pour découper la ligne de commande entrée par l'utilisateur ! 21sh sera votre premier interprète réaliste, et en tant que tel, ce projet vous permettra de découvrir les analyses lexicale, syntaxique, et sémantique communes aux interprètes et aux compilateurs. Avec des structures de données et des traitements adaptées, ajouter la gestions des pipes ("|") et des redirections ("<", "<<", ">>". ">") sera très simple !
